{
    "Tob - Tool Boxes": "我是繁体字",
    "Scan - Recognize QRCode": "扫描 - 识别二维码",
    "Back": "返回",
    "Scan - Result": "扫描 - 结果",
    "scan qrcode needs camera permission": "扫描二维码需要相机权限",
    "Grant": "授予",
    "Copied": "已复制",
    "Copy": "复制",
    "Open Link": "打开链接",
    "unknown": "未知",
    "Image can not be recognized": "图片无法被识别",
    "Select From Photos": "从相册选取",
    "Code Type": "码类型",
    "Scan QRCode": "扫描二维码",
    "Text(urls) to QRCode": "文本(链接)转二维码",
    "OCR (Image To Text)": "OCR(图片转文字)",
    "File Transfer (Wifi - No USB)": "文件传输(Wifi-无需USB)",
    "Simple Image Style Transfer": "简单图片风格迁移",
    "Simple Notes": "简单笔记",
    "Password Generator": "密码生成器",
    "Special Chars (Beyond Normal Text)": "Special Chars (Beyond Normal Text)",
    "Input any text or urls here to generate QRCode...": "输入任意文本或url链接来生成二维码...",
    "Generated QRCode": "生成的二维码",
    "Generate QRCode": "生成二维码",
    "Qrcode content could not be empty.": "二维码内容不能为空",
    "It seems something is wrong.": "似乎某个地方发生了错误",
    "Saved Into Photos": "已保存到相册",
    "ocr needs camera permission": "ocr需要相机权限",
    "OCR - Result": "OCR - 结果",
    "OCR - Recognize Text": "OCR - 识别文本",
    "Finish Recognizing": "结束识别",
    "Delete": "删除",
    "Add Notes": "添加笔记",
    "Add note text here...": "此处添加笔记文本...",
    "Notes could not be empty.": "笔记内容不能为空.",
    "List is Empty.": "列表是空的.",
    "Notes Detail": "笔记详情",
    "Settings": "设置",
    "MLKit OCR Language Setting": "MLKit OCR 语言设定",
    "English": "英语",
    "Chinese": "中文",
    "Janpanese": "日语",
    "Korean": "韩语",
    "Oops, None Text Recognized": "Oops, 没有识别的文本",
    "Add To Notes": "添加到笔记",
    "Added to Simple Notes": "已添加到笔记",
    "Loading...": "加载中...",
    "Current Language: ": "当前语言: ",
    "Style Transfer": "风格迁移",
    "Transfer A Style To B": "将A的风格迁移到B",
    "Image not selected!": "图片未选择",
    "Stylized Image": "风格化的图片",
    "Quick File Transfer": "快速文件传输",
    "File list is empty.": "文件列表是空的.",
    "Checking WiFi Information...": "正在检测wifi信息...",
    "Open URL": "打开URL",
    "on other devices(mobile or pc, same Wifi), will auto-connect Tob App.": "在其他设备(手机或电脑，同一Wifi下), 将会自动连接到Tob应用",
    "Oops, something went wrong...": "Oops, 某个地方发生了错误..."

}